搭巴士要唔要截？

平時搭巴士從來唔使截 一定會埋站 今日喺第二啲區搭巴士 唔截佢係唔會停

你有無企係佢個牌下面先

截 有啲巴士佬好仆街

唔截就飛鳩你站 尤其是少人嗰啲站 試過俾人飛過幾次站遲到

截都未必停啦

有次學人舉手截 俾fd笑 佢話：不如你搭mtr都截啦

但過左今日先知 唔截真係會飛站

截下巴士都驚俾人笑，巴打好大壓力？

有d站幾十條線，你唔截，撚知你係咪上車咩

唔截架巴士撚知你係等運到定真係等巴士？
尤其你係港島搭巴士，你唔遞手比巴士佬見到有8成機會比人飛站
利申從事相關行業

唔截嘅飛站唔好喊

關咩事 被fd笑點同

由細到大搭巴士都要截架喎，邊區搭會唔洗截

利申： 港島